﻿عشان اظبط اللوج ان بالفيس بوك
بغير ال client_id , client_secret
اللي هم ال app id , secret
بغيرهم في فايل services.php
جوه فولدر config
وبخلي ال site url 
في ال settings 
بتاعة ال app
من الفيس بوك ديفيلوبرز
بخليه
http://akaratonline.com/akarat/auth/facebook/callback
مع تغيير الدومين